依家出黎冇gear應該邊到join?

同問

返去屋企攞
or 去深水埗買

cwb

冇gear留力去買一堆gear先

買左gear先去